唔好比人睇死！LIHKG巴C打們

頭先上去瞄下慘況